[集思廣益]改個易記好聽英文名

新一年想改個唔mk唔八婆唔港女既英文名

Janice man

Prince joyce

dorlinda

Wallis Jennifer Jennie Dorothy Sonya Harriet Phoenix

mary

Sarah

kaka

Dick

Casey

Chick

Anson

Tommy

男叫penis
女叫pussy